人民日報—連登仔素質低劣，是現實社會失敗的渣滓

認同

人民日報—老衲- 已被解除職務

搵人幫手cap圖俾佢睇,因為我俾佢block咗